[喪屍出籠] 武漢已經開城 超過4成人往珠江三角洲方向前進

今次仆街了 幾萬隻喪屍落緊黎
大家真係要做好防護準備

特別廣州好似爆左，玩緊[圍封]，即係封城

廣州爆得好勁？班人會唔會行山都走難洛尼架